家住干德道的篤灰空姐 Coco Law (警嫂之恥）

我地工會主席施安娜，同你有咩仇？

為乜要攪到佢被人炒？

點解要Cap 人IG Story 再send 去公司？

你老公守機場大撚晒？
住干德道以為自己好巴閉？

收皮啦八婆

#dadfindboy
#A418
#Leo Wong
#半山干德道紀律部隊宿舍

推

55

不要說警嫂
試著說慰安婦

推下佢老婆先 豬閪都係肉

冇街招？

推到佢比人屌到爛閪

狗閪人屌架咩？

push

推到佢收皮

所有Coco都係雞，係賤女人
[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

睇完tg推下先

好似話個b有機會低能喎 有冇人識佢可以求證下呀